Ja a mobil
Mám starý mobil .
Ja myslím , že mobily jsem dobrý .
Když mám problémy , můžu telefovat s kamarády .
Když chci hrat , můžu telefovat hledám kamarády .
Moje rodina v číně , můžu telefovat s maminka a otec nebo píšu SMS .
Budu chtít nový mobil , má internet .
Když chci číst noviny . můžu číst .
To je výborně !
